近排確診數字日日嚇鬼

近五日確診數字話又有回升趨勢, 返返雙位數?
一來, 外地輸入佔約4成多, 二來, 有幾單係廢測檢出
港共想點?

想為今晚收皮的廢測, 送過尾彩?

其實見倒新聞報咩單位數 雙位數D上落+分析覺得好好笑,就算每日百位數千位數我都唔覺得多,呢隻垃圾病主要都係死D廢老,後生仔根本唔洗驚,政府為左救D廢老要其他人幫手合作

今年聽得最多既廢話:唔可以掉以輕心/唔可以鬆懈

依家係咪改咗輸入個案同本地個案同一條數出？

去到第三波
隻病弱過當年沙士好多

當然不能掉以輕心
但依家有些少誇大
尤其信息非常唔透明

每日過千成個醫療系統collapse啦

你唔檢測唔病發就少一單架啦，最緊要唔好出門

巴打係孤兒？

就黎十一

「未來14日係關鍵」

雙親染疫亡葬禮從簡 孝女留憾

如果每日過千大把人要死老豆/老母

唔介意,最好父母死快D

係，死清光仲好，d遺產比哂我

個病唔醫都無咩事啦

更加證明全民檢測無用

老豆死之前比半塊餅你

遺產除左層樓，其他一蚊都冇⋯
仲要層樓未供完

供好十世啦

日日都話新增十幾宗, 但係本地數字得個位數, 然後個撚個都話嘩今日十幾宗呀!!!!
明明之前d人都淨係理本地數字

好危險 快啲停工停市
大家鎖住唔好出街

想借啲意推健康碼

港共燒市民血汗錢6億, 暫時找到31個隱形患者

啲錢去左黃護黃公務員人工度
佢地會幫手消費黃店所以我地大勝

喇, 今日確診又得返4宗